有無手足覺得Ben Sir唱功幾紮實

同校長一樣